[道德能] 日本一天處死7囚 歐盟、特赦組織呼籲廢死

日本一天處死7囚 歐盟、特赦組織呼籲廢死

〔即時新聞／綜合報導〕日本政府昨日在一天內，執行包括奧姆真理教教主麻原彰晃及其幹部共7人的死刑，對受害者家屬來說，正義終於到來，但歐盟與國際特赦組織則反對此做法，呼籲廢死。

歐盟及其成員國發表聲明批評日本政府的做法，聲明指出，歐盟了解奧姆真理教相關案件造成日本及其公民的痛苦，他們也同情受害者與家屬的創傷，並譴責恐怖攻擊，然而他們認為死刑是殘忍、不人道的，且對抑制犯罪並無作用，要求日本政府暫停執行死刑。

國際特赦組織則表示，死刑剝奪、否定了人權，對於日本來說，昨天的處決是史無前例，雖然奧姆真理教的攻擊相當卑劣，相關人士也必須受到處罰，但死刑並非答案。

歐盟發表呼籲日本停止執行死刑的聯合聲明

《每日新聞》報導，歐盟(EU)駐日代表部6日與加盟國的駐日大使們聯名發表了，呼籲日本政府停止執行死刑的聯合聲明。廢除死刑是歐盟的加盟條件，歐盟也力促國際社會廢止死刑。

聲明中指出，我們認識到奧姆真理教事件對日本和日本國民而言，是痛苦且特殊的事件。除了譴責恐怖攻擊行動外，還要向犧牲者和遺屬們致哀。

但聲明強調，「死刑並沒有抑制犯罪的效果」，也可能引起冤獄，「無論在任何狀況下，都強烈地反對執行死刑」。

國際人權組織「國際特赦組織」（Amnesty International）6日也同聲譴責日本，指「司法當局不僅負有說明的責任，還應該尊重所有人的人權，死刑是極度的否定人權」。

快d 同大陸講啦 咁把炮

死刑你話驚冤案都可以理解，呢d人罪有應得仲講人道係咪傻撚左

食屎啦歐盟
管掂你自己先啦

兇手了結無辜市民生命 = ok
政府了結兇手生命 = not ok???????

我有解決方法！

不如特赦組織叫啲兇徒唔好殺人
兇徒唔殺人
就唔會犯法
咪無人會被叛死刑

歐盟成員國出兵打ISIS又點計?

所以Trump 講得無錯, 歐盟入面最多恐襲, 抵D左膠死

死刑根本唔夠殘忍

agger
受哂死者一樣既痛苦就o岩

依家死刑已經好人道
對付呢啲人渣 用古代啲酷刑就差唔多

呢d國家唔會叫北韓中國停止，偽善到

你錯啦,日本最恐怖嘅唔係死刑嘅本身

而係佢宣判你死刑之後唔會講過執行日期畀你聽， 通常拖番你3 5 7年先突然之間話你聽日就要死

左癌是真正極權國家的好朋友

係個刻先同你講要處死

大愛撚

咁不如將死刑犯流放歐盟

理解人地
但又話人地唔岩
死左膠

歐盟班友，比難民玩殘仲好意思講呢d

不過相比起絞刑， 我寧願槍決

有尊嚴好多

不過係企喺埲牆度畀4、5條友開槍打嗰種， 絕對唔係鄰國支那跪喺度畀人喺後腦開槍

咁有道德咪去比殺人犯殺下過下手癮囉
大家好黎好去 又唔洗死刑 又滿足到殺人犯欲望

同D環保撚一樣
做埋D小動作 又欺善怕惡

吓咁有咩恐怖，佢本身都坐緊監啦

夠膽同isis講

唔死刑要繼續終身監禁，人道組織其實仲殘忍

日本政府應該forward啲聲明俾其他死刑國家

送去佢地個國家度睇下點

唔會理你啦,成班日本人講
死刑おめでとう

其實歐盟呢類西方左膠都係欺善怕惡 日本就罵，隔離牛乸咁大嘅蝗國就完全當曬透明 相比之下蝗國有啲人夠膽向雜種潑墨，左膠班偽君子真係食屎啦

左膠啲仔女一早送晒去美加呢啲少恐襲嘅地方安逸過活
佢哋繼續慷他人之慨，犧牲自己本土市民性命安全去滿足自己講人道嘅偽善理想
嗰種醜惡嘴臉同張超雄一樣咁核突
呢啲畜牲死後註定落地獄永恒受苦難

就係你永遠唔知幾時行刑先恐怖，因為你會每朝都要驚係咪今日，n個聽日係最後1日，仲要無人同你吹水，仲唔痛苦?
當你習以為常，突然獄卒走黎要處死啦，你仲唔嚇到賴屎?

成日見搵日本嘈
咩緩交 h game h漫 av

其他國家唔見被人嘈
定我冇留意

食屎啦佢地害死咁多人 嫌佢地死得唔夠慘就真

連登仔咬牙切齒
所謂何事

六人還對坂本堤只有14個月大的兒子坂本龍彥下毒手，對他進行氯化鉀注射，很快就被毒死。

14個月大既BB都殺 講咩人道

之前先有件歐盟高層個女比難民姦殺
佢地有部分係真心膠

叫班左膠睇住佢地屋企人比毒氣毒死
睇下佢地仲係唔係咁大愛

當我以為佢地困左咁多年已經係變相特赦由死刑變做終身監禁，尋日竟然話鋸左
搞到我對日本呢個咁講寬恕既國家打左唔少折扣

寬佢老母，呢啲邪教賤種講寬恕？

廢死刑等於以下常見
殺人>被捕>判死>逃獄殺獄警/醫護>圍捕殺警>被捕>判死>劫獄>無限loop>從政>老死

台灣
殺人>被捕>判死>悔意>無期徒刑>良好演技>五年至十年左右假釋>再殺人

佢哋要受嘅處罰的確唔應該係死刑 而係酷刑
你唔將人命視為人命個一刻 有咩資格人哋同樣視你為人先

日本講寬恕?
真係笑撚死我
有睇日本史都知日本一向係寬恕嘅另一極

左膠真係好戇鳩

日本講寬恕 點解同我嘅認知唔同

係日本坐監應該慘過死

係囉，歐盟咁大愛一定好樂意接受

輸波就開斬

乜嘢罪犯都拎去歐洲就啱

美國夠有死刑

寬恕？你搵本講日本文化嘅書睇下日本人講唔講寬恕

多數有死刑國家都係冇講定行刑日期
多最都係前兩日先知

真係冇聽過

世界咁多人口仲要用地球資源養垃圾死囚，我屌你老母

好啊
本來要判死刑既
全部掉去你地國家到照顧
錢你地俾

收多d 難民最人道架啦

日本一向都唔係左嘅天下，左比較有勢力已經係講緊六七十年代全共鬥時期嘅事啦

左膠幾時飲下麻原啲洗腳水沖涼水

死刑根本唔係最殘忍
最殘忍應該係終身困入黑房，又冇得佢自殺
係黑房困三日，個人已經開始有幻覺，時間好似過左幾個月咁長，簡直生不如死

左膠真係忽上腦，對麻原isis依啲都講人道

台灣未廢死
不過好撚多法官左膠上身唔判死，又判完死或者上訴嗰陣個官大愛改判其他

台灣未廢死
不過好撚多法官左膠上身唔判死，又判完死或者上訴嗰陣個官大愛改判其他，等於同廢咗冇咩分別，啲法官全部都離撚地

就快希特垃咁嘅都唔洗死刑

使撚理呢啲左膠咩
班垃圾得把口，你夠惡啲左膠就唔敢話你

成日係街俾佢地截住要籌款....

如果佢地去示威特赦香港d政治犯我就捐

支持亞洲及大中華地區恢復死刑

左膠 = 低能

左膠

唔鬧美國、中國？

on9

你切完腹我就原諒你啦

認同，死刑太幸福啦。支撐恢復凌遲、腰斬。唔好俾班仆街咁易死。

歐盟同國際特赦組織我屌你老母啦

又係左膠歐盟特赦組織 我屌你老母

比班罪犯殺個d人點計？戇鳩

有教化可能

日本最大問題係入罪個流程
要人證明自己冇罪

將D死刑犯放晒去歐盟國家LOR

蝗國每日處死唔知幾多百個啦

以後咪撚再去日本囉
冇人迫你

痴撚線 件事過咗咁耐先嚟處死 成班未撚瞓醒

被自殺嗰堆

關你撚事咩歐盟
返去含撚啦

好似話今年年頭拉到最後一個奧姆真理教通緝犯，審埋就一砲過處決
同埋日本改年號會大赦

活著比死更痛苦

從永見過歐盟譴責中國殘酷對待維吾爾族人

成個歐盟令人作嘔

On撚9，要全部人夾錢去養啲殺人犯成世，你啲大愛撚留返喺自己度養難民啦

關佢哋撚事咩
管返自己班難民先啦，喺度嘰嘰咭咭

用返隻毒黎毒死佢就差唔多

死刑咁唔人道早就應該廢除
改做拘留30日咪算囉

坐21年先死, 同安樂死有乜分別
歐盟、特赦組織講得好岩喎

因為日本行大陸法 有罪推定..冇計
同埋日本檢察官權力好大
基本上被檢察官起訴
你都入硬

垃圾EU

搞掂你啲難民同恐襲先啦

而家去歐洲不了 又被搶劫強姦 去日本安全又放心

啲西方女權撚亦都唔會去伊斯蘭國家主張女權 講到伊斯蘭國家又話要尊重當地文化

支持廢死 取而代之用酷刑作懲罰
要佢哋生不如死

其實嗰刻先知要死冇乜唔妥
俾人殺嗰啲
都係嗰刻先知自己要死
番番下工點知自己會中毒氣

就算一般香港人行出街
都係有架車撞埋黎先知自己要死

習慣無常才會慶幸

源頭減廢

垃圾日本仔
成班生蕃殺人凶手

唔死刑冇所謂.
條友衰乜, 就日日用返佢犯既事對付佢.
姦人既話就日日攞碌狼牙棒捅佢.
放火既話日日拎D火燒佢.
殺人既話日日拎把刀捅佢.
玩足佢一世. 咪L俾佢死得咁痛快.

廢除死刑是歐盟的加盟條件

咁關日本咩撚野事

日本脫亞入歐

打後腦即死,4,5條友開槍唔打頭既仲要痛一陣

人地日本內政關你歐盟咩事

遣責左又點，支那會理佢地咩

終身監禁都係一個笑話

針唔拮到肉唔知痛

認真法律又唔係萬能，死刑呢樣野存而不廢比較好

其實全世界包括日本好多冤獄
我覺得死刑唔係問題,問題係你又知人地唔係冤獄?
幾多坐幾廿年先話查到唔關佢事出返黎

你又知唔係冤案

廢死都支持真係好on9 通常判死刑既都係害死左人

歐洲真係等仆街死

認真判死刑唔一定係謀殺罪，叛國罪一般可以判死刑

屌你老母咩 成班個腦裝屎

越黎越尊敬日本

古日本嘅寬恕係叫你切腹留全屍，唔寬恕就斬首掛喺橋頭示眾啊

又係你呢啲學啲唔學啲人喺度侮辱歐陸法系，話拿破倫法典係有罪推定

捉班左膠聞沙林毒氣

日本咪將佢地掉比歐盟囉.....咁大愛唔係唔收呀嘛

歐盟憑咩?

所以歐洲日日俾恐怖分子搞唔係無原因

幾時出多個希特拉去幫左膠人口修正一下

廢你老母

怕痛可以考慮比你扇腹嘅 寬恕咗啦唔係叫你十文字切